其實如果第2場係祖記主場會唔會發生暴動

全部鍠應該走唔出球場